點解佢個波咁dur嘅？

間條衫果個女仔除咗冇胸平之外，點解會咁低嘅？
利申：青頭，10後

成個肚腩咁

樓主有無睇過女人波
個bra無push up咪會咁
一係就佢戴strapless跌咗落嚟又唔托返上去

Link都無

樓主見唔見佢手上把刀